一份工興趣行先定人工行先

人工
因為興趣變成工作會失去興趣

人工行頭

高人工是我的興趣

返緊份自細想做嘅工，但人工好低

份工有冇development, career path點先
會唔會隨住經驗加人工

緊係人工啦
興趣係消遣，變左工作你想休息下個時做乜好?

都會跟經驗加人工